票房毒藥黃子華《棟篤特工》先導預告

唔好落我名，唔落會得啲

抄kingsman
不過賀歲片呢套已經算最吸引

除左成龍有份拍個套

仲有古惑仔特工隊呢
兩套都非常有cult既潛力

達哥d戲份cut晒?

佢套神秘寶藏呢

錢七老豆套黃金兄弟？
冇興趣

感覺好伏

其實子華拍返d好似《旋風腿》嗰種嘅作品咪幾好，屬於都市小品又講緊社會議題

其實阿佘都係票房毒藥

做返棟篤笑喇子華神

負負得正

光年係長度單位

佢自己講得岩
佢紅係因為棟篤笑
但啲戲唔好睇都因為太棟篤笑

Lm入場

你而家係咪離間緊佢同棟篤笑？

做返沙甸魚殺人事件咪算

佢話過一兩年內都未必搞棟篤笑
香港既情況太難捉摸

爛！

鏡頭已有 d爛

爛硬

仆街一睇就知爛

更仆街係就算佢播雪花我都會入場

好想睇呀蛇條淫西做戲

比你講咗先

其實一蚊雞保鏢幾好睇

見到都覺得一大陣柒味

我等緊佢套張保仔上

如果用賀歲片嘅標準 呢套算係高質

嘻嘻哈哈黎講，都幾睇得過既

如果唔係特登咁寫嘅話
咁樣出錯真係柒到仆街
希望係有意思
唔係嘅話唔該剪咗呢段

老老豆豆 我會因為黃子華呢三個字入場睇
當年一蚊雞保鏢個個都屌唔好睇
但而家每次睇番都覺得好正

未上映已經派緊免費飛

為左達哥入場

想當年想做演員，結果去左棟篤笑
結果成為香港棟篤笑始祖男神
自己多次話自己票房毒藥
連佢自己都覺得自己做演員係不及棟篤笑
但都無放棄過做一位演員
呢份娛樂圈打不死精神
就算套戲播到起格，張飛$500
我都會入場支持黃子華

錯係邊

講一萬光年有咩問題

光年係光行一年既距離，
一萬光年即係光行左一萬年既距離，
下一幕黃子華串佢講錯野未冇錯

屌擺明係濕鳩爛gag啦

我未加左要黃子華串佢先稱得上係爛gag,
如果唔係就爛gag 都不如
你真係好撚醒

預告差咗d

都係鍾意睇棟篤笑多D

香港幾時先停拍呢d垃圾電影

一句19野咁撚認真做乜

真心 子華做電影男主角真係一般 carry 唔到成套戲

做下小混混 客串角色反而幾突出

達哥呢！！！！！！！！！！！！！

佢講話短時間唔再做棟篤笑

賀歲期梗係睇卧底巨星

係咪威也現形果套？

起哂鋼

其實佢唔參與幕後淨係改下對白會唔會好啲

達仔俾人cut曬？

小姐，閣下貌美如花，夜闌人靜，獨自歸家，容乜易有色狼辣手摧花，扯你條底橫，撕你個Bra。

睇預告都覺得爛

你平時應該好認真咁生活

呢套有達哥？

好似比人cut曬

黃子華拍戲，都係想大家新年開開心心姐
唔通真係仲諗住靠票房打個和咩

唔係話某d位唔好笑
但未好笑到carry到套戲囉
佢都係講番talk show 講番共產黨啦

我唔會入場睇
個未做過相關行業我唔知
但聽番黎 電影同talk show比，拍電影如果賺就係老闆賺 片酬係幾多就幾多
就算賺左 事後仲會唔會分比子華 冇人知 講可能會 實際冇

但talk show 子華應該分大舊好多 所以我會比錢睇talk show

十幾年前嘅百年好合古天樂開始講，
到2017你都咁真心
雖然唔好笑，但見到你咁真心又笑返

人地就拍嗰啲

睇維基個演員表 好似唔錯

毒撚係咁

唔講咁多，有子華明知爛片都照入場

連燈仔支持
哩鋪套戲實仆直了

👵咩係bra 呀？

佢紅系因為TVB

一蚊雞棺材

屌你老母爛到仆街
最後佢問好唔好笑我先至笑出聲

好過睇黃精啦

真係唔識欣賞一蚊雞保鏢

巴打辛苦啦

就咁睇已經好爛

不認同
子華啲gag一定要認真聽先有味道
搞錯光年真係唔收貨呀

不過就咁一條trailer一句對白 慎防炒車 可能係gag位黎

D中學雞係麻煩d 成日賣弄僅有既知識
一有位入就拋曬書包
一睇就知佢想抽d人成日用錯光年啦

trailer冇播就叫比人CUT哂

講到宣傳整trailer唔駛錢咁,宣傳緊係搵大家都識既既男女主角,達哥出左三登得罪講句真係撚識佢

感覺好爛

自己票房毒藥 都繼續堅持拍戲

中國３Ｄ

說好的達哥子華對手戲呢？

光年都搞錯單位真係代表咗電影質素

達哥？已經唔存在啦，對手戲？亦都唔存在啦

唔知點解覺得佢多年後又要講多次 我又哀多次係自己手上

我以為佢等咁耐想係電影返身 實有好橋
點知條trailer咁流
仲要睇完trailer都唔知故事講乜
無厘頭007
比個boss睇下瓜都要
愛情版無厘頭007？都要有主線睇下瓜

一萬光年呢句經典爛gag上面班人都冇聽過 ？
小學雞定初中生 縮返入老母個閪到啦，連登唔岩你地

仲要玩 埋光年 依d仲夠膽放上trailer
不過話曬廣東話制作，幾爛都會支持

首不灰鞋簡直係畫時代既歌曲

點都好，我都會入場支持下

一開頭個feel 已經一蚊雞保鏢咁
不過幾爛我都會睇

達哥客串架咋會唔會擺落trailer呀 大把其他演員都冇出啦 吹到cut曬

套戲如果收得咪多老闆掉錢比佢拍囉
到時多人搵片酬咪升囉
唔好淨係諗依家啦

世界一日唔和平
我好難兒女私情

阿佘的角色是位高權重的人，被問是否影射香港官員？她說：「唔系影射，但系有呢個職位，但唔係為咗啲政治嘢！（造型似一啲官員？）系新造型！」

戴晒頭盔

男歌女唱都正

未睇過n年前套百年好合？

做返旋風腿好過啦

+1 子華神

睇完預告，100%爛片，諗起一蚊雞保鏢

仲有連登仔加持

made in hk = Tastes Like SHIT

睇好今年賀歲檔港片冠軍,對手多但無套有入場意慾

一蚊雞真係悶到仆街

雖然好衰咁 希望佢票房唔掂 咁就可以開棟篤笑喇

鏡頭 台詞 演技 爛到喊。個trailer 一大陣伏味

真係好奇怪又好玄妙 拍電視劇可以做得好好睇好受歡迎但一到電影就出事

有無人諗過係惡搞緊星爺既一萬年？至於用一萬光年 可唔可以諗下呢套應該係一套笑片
以上咁多位叻人

笑片都咁認真

就咁睇應該惡搞星爺個一萬年 不過呢句加大佢用光年咁解姐 平時同人傾計講笑都唔會講完真係咁認真咁諗有無錯會唔會唔啱邏輯咁啦 依家一句無頭無尾既句子啲人咁認真你地唔識黃子華定真係仲讀緊小學唔識周星馳？仲要點解連登好似好多人唔鍾意黃子華

你估佢地讀完初中啦咩

我老了

比起一萬光年呢個gag(應該係為左突顯港女無常識)
我覺得一開始警局開會列舉黃子華一堆芝麻綠豆罪行仲爛

我睇男神棟篤笑都係YouTube睇哂細個無錢大個有幸入過場睇過一次。
我欠左佢幾張飛棟篤笑飛所以點都會入場支持下!

戇撚鳩
講爛gag要特登去解釋

冇人覺得呀佘好靚咩 靚到痴線著婚紗個part

伏。。。

一個Expedia都大撚把人識啦，你講到冇人睇廣告咁